想召集所有連登仔去考DSE

特別係考過既 今次機會黎啦 以前考試都想自己寫咩就寫咩 例如一d唔係真正答案 但聽起上黎係合情合理既 有意思既野。又想寫一d批評性既野
今次0成本 無理由唔去？仲可以改撚死班老師。

認真 我會報。想玩野
阻住d未考既都好 說話口試玩野

無人想？

又可以試下出貓 拎部電話出黎 諗起都爽